有冇人完全唔食生果？

今年25歲 so far無乜大問題

過幾年你會後悔 (好似係)

補充品有冇食

維他命算唔算？

有個一fd係咁 早兩日去咗

算
姐係你仲有依靠維他命啦